唔好成日發癲啦！ A0死毒撚！

唔好成日發癲啦
A0死毒撚
日撚日係到ff識到女朋友
到底你真人係咪唔會出街？
隱青果堆？

差唔多係咁

出街咁又點 咪又係無 人亦能選擇你

A0毒撚依家連ff嘅自由都冇

巴巴